［突發］搵人救救我屋企個啲米

咁樣殺唔殺得死啲穀牛

RIP

又loop

點算好 佢地仲係我啲米到

wow

趁仲人少，執左條白邊開過個新post啦

未得
要加熱水冚蓋

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

仲記得當年有人叫果時既樓主加滾水
蓋上馬桶蓋
就會變成一煲粥

你講咩阿 我唔明你講咩阿 再講清楚啲

又嚟

到老母屌鳩你個段文未

我試左啦。係咪咁呀啲穀牛都沖唔走阿點算

留名睇戲

不要玩食物 請樓主回頭是岸

真心？

係啦 識好多高登歷史啦 唔駛每段歷史潮文都開個post既

唔知依家啲穀牛養成點

真心 !